莫拉達轉會馬德里體育會

!!!

push

咁大單嘢都冇人講
波而已死

支持

歷史性轉會

車仔同馬體會成日都有交易

話哂都係皇馬青訓
咁撚25

征服完英超要返返西甲

皇馬唔要呢啲廢柴

美斯

最垃圾既廢鋒 vs 最強神鋒製造機

簡連歷

佢本身一開始係馬體青訓先

幾錢?

費托
costa
morata
馬體專幫車仔回收前鋒

佢馬體青訓
回家了

M子